人地同朋男友食嘢關你乜事啫

做咩要咁唔開心

嘆息橋幾時上啊導演

邊個係朋男友